屋企上網plan 就完約

本身netvigator 200Mb 俾啲plan 冇平過

想轉500Mb

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：